[LingU] 嶺南大學討論區(12) 死城

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

冇講嘢都有負評

負皮係俾垃圾大學

正皮比post名

Final year 先住hall 有冇問題架？

冇
你想有咩問題

Hall camp有冇花生

新post留名

成龍拎匙平日收五半

女 hall G 想調hall

有ching想要呵G找我

屌，
仆街正話學校打黎，
我個Course取消左
因為條友斷手

咩course

應該係LCC2010
上年無讀

有
tg gymenthu

到底CLA可以有幾難reg
9科有8科都full

留名

聽日返hall

點聯？咩呵？

以聯

如果想讀個course full左 可唔可以paper add drop?

可以去黃氏入紙

今年阿竟然會去片cheers

填完email過去得唔得 搞完又等幾耐先reg度

想講好耐，係呵唔撚係阿
阿仙奴咩屌

有冇人已經覺得roommate好難頂

點難頂法 我嗰個太多野講

唔好咁話我啦 我個兩個太冇野講 我住新宿

lm

Last Year好想做晒自己想做嘅野

呵有cheers？

其實幾好聽

有無人可以講下LCE個Simon Andrew Burfoot點
佢伏d定Jayson伏d

burfooot
女=b 起跳(當然要唔太柒)
男=c起(但你認真上答佢問題同英文唔差可以有a

Reg左Jayson 是咪大伏

上個sem讀過 覺得係
如果你係year1的話大把選擇 唔洗揀Jayson

有冇巴絲可以同我換LCE 2010既section

burfoot好好喎
hea讀都有b

革命

請問搵老師paper add drop係咪隨上去搵就得 使唔使email左先？

今日去諗住入紙 點知佢叫我check email原來要4/9帶timetable去

你有冇搵左老師？

同埋想問下free elective course 係咪咩科都得? 包埋cluster?

唔包cluster

有無識人南宿女層想調新宿

自 係新宿女層調南宿

邊個prof.入紙要人帶timetable去

無改錯名

唔知今年呵c又會唔會有酒會強姦事件發生

fm想問下第一個星期真係唔計attendance

唔計
中左大伏唔好喊

有冇人知點解，dance so oday要成3百蚊？oday尼講好撚貴喎

今日check in 望到roommate個名
Fb search到條友一樣名，唔知係咪佢呢

有無人講下cle個 Ethnicity and Nationalism
歷史撚覺得幾有趣所以揀 但見無咩人reg驚伏

Year1 reg唔到LCC常唔常見

之前聽過有人話好多人yr 3,4 先黎讀 好似係

因為遲入學 依加先得9個credits 其他都比人reg哂

prof係方丈嘅話
自己諗

睇圖片lo

入紙is ok

伏
伏過西
reading多到痴撚線
你以為歷史啦 點知mainly philo
以為philo去derive 一個主義出黎
prof英文難聽之餘 又唔俾遲到
上完add drop一堂

利申 二戰 日本 德國史jj

可能今年支庄chur起咗

睇email見到有位同學仔係sek天橋底俾人襲擊

做咩放我上黎

個prof算係咁 第一堂擺曬啲notes又同你講個course幾tough

利申add drop一堂就

咁呢樣真
起碼唔呃鳩你

DSE無take過世史就真係咪撚讀
利申B

巴打 可唔可以講下入紙既詳細程序係點

唔該哂咁多位巴打
Dse冇take世史 咁唯有drop

LCE 嗰啲一定要上架可？ 定係都係睇prof?

讀過都覺得伏
悶 唔準走堂 遲到
已經想死

cla travel writing in chinese點架

巴打你話philo野即係點?
我諗住讀歷史個wor

呢個course係POL dept架喎

An Assault Case Happened Outside Campus

Please be informed that there was an assault case happened in the public garden under the bridge between SEK and Main Campus early this morning of which one of our students was injured. The case is now under the investigation of the Police.

In this connection, the Police will increase the frequency of patrol in the surrounding areas while our security team will tighten up security measures within campus. At the same time, we would like to remind colleagues and students to stay alert on surroundings at all times and call our security team at 2616-8705 for support when in need.

Thank you for your kind attention.

做咩事

歷史梗係有
但係d咩主義果d
佢會教埋點諗出黎
eg capitalism 同libertarianism關係果d

cla都冇咩好讀 呢科可以做埋service learning 算係抵_

thx ching

cla梗係讀digital imaging
professor hea底 輕輕鬆鬆又靚grade

好讀啊
惠英

想paper add drop 去搵老師係唔係最好email左先？ 就咁走入去好似唔係幾好咁

yes

今曰係二十一年學習生涯中最後一曰既暑假

有service learning 既course係咪一定fulfil
哂ce個requirement?

聽日個迎新活動有冇重要野會講？唔去得唔得

聽日開學禮 唔去扣ILP

係

要check校服？

可能你畢左業之後都會一直放落去

dllm

有冇人知morality Andreas MATTHIAS教有冇伏

希臘佬

More

drop鳩咗去啦

我都係遲入學 但我reg 12credit

我都遲 但都reg到15個cred

今日搞完 paper add , 變返15credits

想問富泰宵冇寫銀碼 賣生菜魚肉嗰間係咪伏黎
買盒肉燥飯加雞腿要$38 但係口快快答左好呀
跟著個老闆娘仲笑笑口同老闆講"好呀喎~"
後尾諗返 係咪我刷新左水魚紀錄

想問下year1讀唔到major個fundamental course o唔ok?
Year1 paper add drop 兩科會唔會好難?

d notes幾齊
但上堂唔俾人遲到同玩手機
mid term太低分會落堂捉你傾計

你咩major先
有啲系year 1 reg唔到intro course係好正常

宵夜有飯食仲要加多隻雞脾收$38合理喎ching

其實add drop期間cluster洗唔洗上tut
利申：lecture早過tut

好耐冇食過
貴到仆街
留返d錢旅行好過

要

Cultural許寶強 係咪應該讀呢個先
但係我就要放棄一個cultural我幾有興趣嘅course因為撞哂時間

Ching食開咁貴
窮撚食返波仔算

窮到直接唔食

其實一堂都唔上係咪都可以考試

thanks Ching
不過走堂主意已決
可能過幾日又drop呢科呢

想問lingu 有無advanced standing 1 入架 有無人係Non related asso hd 成功入到黎

今年有冇muso

same

有冇人CLB food culture想換section3

有

想知邊到有資料
我讀master好似都唔係好知有咩活動

有無人知clb intro chi kunqu & Peking Operas 係咪大伏黎？

啲人話幾好 但要出去睇表演

有冇人intro to pol想調去section 2

好似話唔差
如果你有興趣

你講degreework果個？
得gd同probation only

Tg:conhy

好似話唔一定要讀

原來唔經唔覺學校已經改晒hall名

上年唔係傾好咩

有冇林護男層ching想調呵

其實nso完左，同nso組食完飯，組爸媽唔係會同學校claim返錢，再比返組仔女咩？

應該係直接你老母比錢

我嗰時係，
學校俾錢，唔夠就組爸媽包底

你唔好咁戇居啦好嗎？
問一句關我阿媽咩事？
聽聞學校係會比返每個參加nso $50喎

佢地有比返你錢你？

我講緊組媽…

claim錢係for第一日晏晝 但因為第一日取消左 所以冇左呢回事

唔係講今年

有無都係遲入學 ocamp hall camp 完哂係咪摺得

我講緊組媽…[/quote]
[/quote]

誤會左

係咪冇booth?搵極都搵唔到

[/quote]

誤會左[/quote]
佢咁樣又係博屌既

誤會左[/quote]
佢咁樣又係博屌既[/quote]

我以為佢串我

騰巴ho ball

梁曉晴正臭雞

圖？

more

無吹咩

巴打特登改埋ac名但又唔放圖好難幫手狙擊喎

放中文名又無detail好難幫手喎

FA個prof. Yuzhu LU 好唔好？ take 唔take attendance kill 唔 kill 人？

你返學為左走堂？

Ching冇走過堂？

你個名好熟口面

禁走下都得姐 犯法咩

有冇咩樂器班可以報名

上曬啲course一個靚女都無

[black]因為嶺南冇[/black]

民主牆d post

有無人知好幽默個位幽ching去左邊

屌西

上曬啲course一個靚仔都無

pmed

嶺南學生會有冇d咩作為
人地做得幾好
你呢
派良心袋+tee啦

良心㗎

唔係外判左俾公司印咩

民主牆係咪好似有d支那狗痴左嘢？

痴左咩

痴左咩[/quote]

想貼野tim，有無巴打係lingu 一齊貼

相認？

貼佢老母臭西啦
屌佢老母支那狗

貼毛主席

貼南京事件 四川大地震既相

見隔離台有post講頹飯
想知lingu canteen 有冇平/頹飯食

好似有個單餸1x蚊
以前有垃圾三星飯

今年d fm好chur 日日酒會

rep day先話完fm 摺

想LU BA Acct好冇

$15飯
每日lunch先有 同埋得一個餐揀

如果夜番hall冇西鐵應該點？

騎牛

今日正式開sem

紅van

乜撚野問題嚟

有狗入校園範圍wo

多間大學校園近日出現港獨宣傳品，其中嶺南大學民主牆一段指「不主張香港獨立亦應捍衛言論自由」的標語，今晚突被人撕走。一名途經民主牆的嶺大女生揭發事件，即場拍下撕標語的人的照片並報警，警方列作刑事毁壞案處理，暫未有人被捕。

嶺大學生會會長李翰林接受《明報》訪問時表示，事發在晚上7時許，該校一名女生經過民主牆時，發現一名男子正撕毀牆上「你不主張香港獨立，亦應捍衛言論自由，縱然立場不同，但應互相尊重」的標語，該女生即時拍下涉案男子的照片及報警。而民主牆上「反對港獨，堅決維護國家主權，是每個公民的責任和義務」的標語則無被撕走。

李翰林表示，上述兩段標語均有跟足民主牆規矩，即附上日期及學生證編號，及沒有人身攻擊，故學生會代表會一直沒有移除相關標語。李指即使民主牆上有違規留言或標語，亦只有學生會代表會經審議後才有權移除，連他本人亦不可私自決定移除民主牆上任何物品。

李翰林又稱，仍在調查今晚撕走標語的是否嶺大學生。對於發現事件的女同學報警處理，李指在一般情況下，若是學生會幹事發現有人破壞民主牆上物品，必定會即時制止，但因不知對方是否嶺大學生及會否有過激行為，他們會因應情況通知校園保安或報警。

警方證實今晚7時48分，接獲一名女子報案指嶺大民主牆上紙張遭破壞，警方列作刑事毁壞案處理，暫未有人被捕。

嶺大學生會在facebook發表聲明，強烈譴責破壞標語者「強橫無理之行為」，指無理撕去他人文章之行為，是破壞及剝奪他人之言論自由。學生會表示，若校內同學對他人於民主牆之文章有任何意見，可於牆上按守則直抒己見，「而不是如極權政權般剝奪他人發言之權利」，敦促肇事者自重。

坐的土囉

有無師兄知sem頭係咪有得trans科？

完左了

好想知嶺南有幾多local professor 講英文唔係ching chang chong咁

其實港式英文邊忽似ching chong

我year1。。。。

幾號

星期六定星期日完左啦

我想講係轉系

Alan Lee

gary wong

are you with me?

嶺南d支那狗真係特別猖狂

好波

漢仔比左報頭版炮轟 會唔會無約續

漢仔好慘

漢仔又俾人逼害

ching 換左未?
hall h換唔換?

傻貓rip

傻貓 以後無得再俾佢訓大脾
好想個消息係假㗎

唔撚係講笑 上親local professor 堂都聽得好辛苦

Gary

傻貓....

臨老都唔可以安享晚年

究竟佢知唔知自己d英文好好笑

其實佢都幾似keith leung

keith leung樣衰d咁

清好串

完全聽唔明條友講乜尻

嶺南中學出產係咁上下

各位ching 我想問下用個足球場洗唔洗課金

講緊果個Gary係咪教econ果個？

有無人中左伏gp mate

利申：中左

有冇人報過日文course？伏唔伏？

咁慘呀

Wjy今年第一欸響警鐘

Hi

屌你老母

hi

伏=freerider？

Ching咁慘呀

你隻700點
支持下個主席

上緊beginner level
個先生d英文聽唔明

今年無人sell信用卡既

日本英文係片假黎

自己申請算啦
申請完拎幾張戲飛睇下算
張卡廢嘅

去新宿個天橋到咪有

屬於嶺南人嘅新secret page

嶺南冇秘密

隻貓都要紅灰

各位ching 宜家係咪無可能轉呵
同新roommate嘅生活同作息時間完全唔夾慘過死
我同舊roommate想調翻埋一齊，但佢今年轉左呵
利申：已經私底下同舊rm com好下年點都一齊住，但已經開始頂唔順新rm想盡快解脫

Ching 你想咩呵調咩呵先？？

聽講今日校慶定唔知乜
好多大粒老咁既人泥
仲有一堆中學雞
唔知關唔關事（冇人去睇有 ilp都冇用

邊位同學咀撚癲

痴撚線

大陸雞？

越泰呀姨望到實

越秦軒阿姐個表情

jy比人quit hall個臭雞 搬左去紅呵 以後南宿有呵雞叫

搬左都要追擊
比較想知佢同房感受

揀岩地方落腳

who

無圖？

而家仲有

私調

想問下有無人住hall?

嶺南無人住Hall的

幫下手 想問下知唔知啲床係2呎半定3呎 想買床單

要自己買埋床

舊hall 一般嘅就ok
裝修完過d
ikea床單就啱

屌你

其實係想送俾fd 但原來一套都要三舊幾

好想快d完sem

想問每個星期都上一次果種ilp
如果走左一次係米會冇曬全部分？

要最少有8成attendance

唔係

btw 米你…

有無ching去過美國迪士尼個暑期exchange?
想知難唔難入 見有成70個人報左interview
去到生活費迪士尼份人工夠比係咪真??
有人同私講佢一蚊都無倒出到
機票錢都係用學校資助

路漫漫兮

好似最多走兩堂

佢總共6堂我已經走左一堂

林護堂有個姓侯嘅 好似好靚仔 有冇圖

學資處係咪一日未交齊文件 一日都唔會處理你d資料？
我前2個星期交左文件但爭幾個月既月結單未補交 係咪要等補交完先開始理我

林護堂有個姓陳嘅 幾靚仔
利申有圖

求圖 想睇下有幾靚仔

K字頭？😼

聽聞好似係運動JJ

重未有圖

我想問如果想調hall既話點調

大聲講 你個名

笑死

roommate chur得濟想調呵

其實我諗係我太摺

咩hall

新宿
絲打有興趣？

有聯絡方式嗎？朋友有意

你朋友咩呵先 tg：@kaykkkay

有咩chur到搬房
你話日日帶仔返黎就話姐

其實啲attendence係點計

新宿rm都嫌太chur

我太廢 sor
冇咩嘅 佢都係不斷帶fd來房玩 九月頭問同我夾得埋果個rm可唔可以同佢個fd調房 又雄心壯志想上呵莊咁

而家周不時會諗當初點解唔揀hall G/H

屌 講咗咁多出來會唔會變咗自爆
雖然我都摺到冇人知係邊個

有冇諗過同你啱傾果個一齊reg？
如果傾得埋join一齊玩lo
傾唔埋

//嶺南人聲討敗類校董

各位嶺南同學若留意近日新聞，應知道何君堯的狂言。他自上任校董以來不斷破壞固有的基礎和價值。早有要求解散嶺南學生會，後有主張警察開槍殺死示威者的評論，更甚在社會各個層面打壓異己；近日更狂言「殺無赦」，以「豬狗」比喻不同政見之人。

為了聲討此人，我們連日收集聯署，至今已有超過七百嶺南人參與。這些憤怒的聲音將會傳遞校方，亦會釘在我們的民主牆上，以彰顯嶺南人集體的意志。

九月二十七日（星期三），下午一時，我們會由康樂樓行至黃氏行政大樓，將這些聲音擲給校方，要求一個公開回應！

歡迎同學屆時加入。

聯絡人：陳培興（63728219）、潘嘉傑（54047580）

一群憤怒的嶺南人上

Call for Lingnanians to denounce odious school manager

Dear all Lingnan students,
Every Lingnan student should have known recently Junius Ho Kwan-yiu have made raving, cruel comments during a rally at Tamar Park. He has been continuously destroying important values since he has been the school manager.
In order to denounce his outrageous behaviour, we have been collecting signatures from Lingnanians and till now there are more than 700 signatures. Our indignant voices will be delivered to school and also posted on democracy wall in order to reveal our collective will.
On 27th September (Wednesday), at 1 pm, we will march from Amenities Building to Wong Administration Building to deliver our voices to school and request for a public response!
We are very welcomed students to participate in our actions.

Contact Person: Hing Chen Pui Hing (63728219), Poon Ka Kit (54047580)//

巴絲們聽日見 一齊屌柒何君堯

新宿個邊computer room做咩唔開？幾時先開返

有冇人知今日黃浩川咩事

咩事？

終於有人講 等咗成日

係咩事

拋左個頭無人接咁仆街既

有冇人知啱啱呵依咩事

係咪話有人想自殺

下whc發生咩事

聽講有好多食環

啱先見到又救護 又警車 好大陣象

各政府部門都要去一次halle

今日又比愛港力踩場啦
D on9無聊花生就猛咁問人咩事
比人恰到上心口就無人討論

班廢中真係痴撚線
自己既標語已經寫住殺無赦
仲好意思話人黑社會

良心校董

香港人嘛

Hall E究竟發生咩事？？？

我都想知

你係咪jy？

Btw想問可唔可以帶非嶺南人入hall？
利申：新宿fm

簽紙is ok

我都覺得係jy

變自爆post

吉ching又係你

又係你

屌你老母抄我名

Sorry lor

想問冇哂free credit 但又想minor同exchange, 又冇得俾錢補credit讀？

打完飛機未
博愛堂甘博愛 點會有靚仔

嶺事館今日個氣球

嶺事館好波

嶺事館

嶺南今日發生咁大件事呢到都咁靜

[url][

嶺豬不嬲只識上黎問乜柒hall單花生攪左d咩

係咁ga啦
得hall soc reu咋嘛
香港滅左關我撚事咩
最緊要有得reu

我只想做個普通既學生
政治唔關我事

ching ho ball

一陣去邊食雞煲？

ching認錯人？

個post真係好悶

點似你個名

24部printer點樣scan 野落usb呀?

Wjy個邊個24電腦室 做咩唔開咁耐

如果想轉hall要幾時同點搞？

搵ssc
不過好似過左公調？
你自己私下搞掂算啦

想問下搵intern gpa要求係咪要2.5以上？

要有你個名…

SSC係？
公調多數幾時

話維修
望過入去咩春架生都冇
重開根本無了了期
點投訴

唔係 不過無2.5會有咩offer

student service centre
好似九月
唔記得

咪係

THIS IS LINGNAN

hf上年好多hehe

冇人講野？

死城嘛

各呵開始pro p 呵d女

不嬲都無靚女架啦

唔係咁講嘅
之前幾屆都有d
不過而家

靚個啲grad撚咗十幾年啦

仲有chuchu

臭雞點只一個
[嶺南][公廁][奇葩]嶺南奇葩大討論 隨便派花生

入黎傾下

南宿女神點會冇你份
你個名

Angel?

Angel Cxxxxg?

暗kill 嘅professor 係咪會無聲無色俾個F你

好似叫Dan

好難kill到f wo
c range就話姐
f應該諗下自己有冇交足嘢

仲有attendance

Hall a支新庄真係有條女唔錯

hello....

moto
btw 應該知你講邊個

Moto

E字頭果個
自己睇佢地莊ig咪得

Canteen 個收銀啲態度真係衰到仆街

好想知lingu info day會有幾多人嚟

吉魯sir

不嬲都冇人架啦

Hi Ching

差得過ssc？

Hall b 候選庄prop p個隻霸王b
係咪好似哥斯拉咁 食得太多輻射咁樣醒左

南宿核泄漏

屌好撚mean

今曰info day 有無十個人黎？

見到有d中學雞

小妹扮下先

嶺南真係狗也不屌

撞埋cu教大infoday，啲人寧願去完大埔直落馬尿水都好過山長水遠黎屯門騎牛啦

ching sick ball

其實去cu都夠 d咩教大嶺大真係

lingu副校長莫家豪幾靚仔

短人

好仁慈老豆feel
ching agger?

笑左

人唔笑狗都吠

去咗info day 本文苑好正

D workshop 唔夠人去 仲要揾d小學生撐場

小學生參觀中學有咩問題

駁唔到

富泰要執淨邊幾間餐廳以後無飯食

真係好撚仆街
陰謀論
點解等翠x開
先執撚左成個街市

越泰軒

呵新莊有條女幾靚 好得意

幾時last day
執之前要食番次

不如成個富泰執7佢啦

ching盲撚左？
不如睇下其他先講靚？

hall e 下莊

毒撚hall

其他呵嗰啲成隻 咁 呵嗰個清新脫俗有初戀嘅感覺

乜唔係呵hall 最多雞咩？
btw講緊邊條女

想reg hall G

除左evp正常啲 但有啲那型 成支庄真係無個見得人。。。

hallg冇hallg

好撚仆街
ev好靚仔
利申飛機

hall e ev vs hall f p

蘇嫂新莊好kam 上年chur d 唔知bas新莊又有冇好似上年recre既淫亂故聽

係貓系vs犬系啊

年年都有ga啦
睇傳唔傳到去你到姐

正 不過2個都乸乸地
利申飛機

可能ev係0 p係1

比起上年 今年social yo人好唔掂 淨係理自己識個啲 咁pro p黎做咩

有yo我
可惜我唔係socsci

上堂之前等lift果陣見到ev，佢戴咗口罩都feel到佢好靚仔

今年係多毒撚嫁啦 比毒撚reg爆
不過有啲女ok喎 真心

ching你唔好咁啦

一泊埋真係有差距

淨係識得yo會去con day 嘅人
r完人去booth到又唔同人傾下計

真係咁KAM...

Hall e evp真心champ 有無巴打可以介紹

其實紅呵p都幾正

官恩娜？

呵 P真係正，暖男

我介紹俾你ok？

on9 lihkg

好重要所以講三次

我覺得還好 今年我有被yo，仲有莊員送我行到去新宿果邊，全程輕鬆傾

今年呵質素如何

新or舊果個先

南宿

傳聞話呵現莊今年唔搞halloween 堅定流

樓主hall e ?

變撚咗Halloween籌委會

你真心唔知我係邊個咩

好似話今年麻麻

新個個係咪無庄

啲人好唔掂 prop 日日係到9叫

Prop 唔9叫有乜做？

嗌cheers定9叫呀

ys

南宿今年整體好似唔太掂

啲facepack logo pack seed死哂

有嗌cheers ? 啲人唔係話佢地warden唔鐘意？

有嗌呀今年好似 但唔係好密
唔係嘅話係9叫啲乜

Lce lcc 嗰啲網上練習計唔計成績?係唔係做左就得,如果唔計我做左咁耐100%係咪on9左?

計成績
冇on9

唔怪之得係南宿聽到啲唔屬於hall A B D嘅cheers

LCE唔計 LCC計

ching 你咁熟呵嘅

lce 果d算啦

因為見係女P有留意

Soical science CGPA 3.08有無機會interview

in咩

Sor 想in social science

由今日做到星期五

邊到asso

miss左 mytv super有無得追番

有冇人覺得好似呢個

有冇巴打有追開

人唔笑…

唔知醒miss 左mid term 點算
email 同佢講事實定作個好D理由

得罪講句真係抵死
下個sem小心啲la

原來出面個post係你開
Mid-term佔幾多%

16

先16....

追到既

HBU CIE

Bu cie

D女好似唔錯

正

101垃圾房

大學生好手尾D得唔得？

有冇ching可以分享下各hall 鬼屋玩後感 邊個最好玩

清潔姐姐放呢度 等垃圾車黎咋？

呵幾好feel 啲鬼夠落力

個女p唔錯

咁夜實有姐姐執場啦

紫阿幾好玩

起身見到自己都夠驚嚇…

今朝見到幾個姐姐攞車執。
各位作為大學生，水平應該高少少。
己所不欲 勿施於人。

有無巴絲有上年nonjupas入LingU社科大約既gpa 成續

想講hc jy個鬼屋排超耐 但唔好玩

報個陣Cgpa 3.28

去曬南宿玩 有冇人介紹下

得廁所個位係恐怖 其他位都唔恐怖
唔知係咪玩開南宿 通常都黑啲窄啲
就覺得jyhc無乜壓逼感同埋驚嘅感覺
重點：排咗兩個幾鐘 但唔好玩

咁都排 兩個幾鐘玩得曬呵呵呵

鬼知咩 搞到無玩到呵

點算 hall f p出咗pool
又少咗個心靈寄託

巴打收風咁快

條女好似唔錯

十指插沙求條女嘅圖
我淨係知叫阿雪

btw hall e evp都就出pool

近期我聽到啲人講南宿有個人好仆街 自己拍緊拖嗰陣都要周圍溝仔

我聽返黎就係o camp 係要報自己感情狀況 佢喺ocamp報自己感情狀況 竟然報自己係單身 嗰陣時明明係拍緊拖 咁報為左咩？梗係為左溝組仔啦 如果報自己拍緊拖 點會有仔埋身 咁佢就好似成功啦 近期俾人見到佢 周圍溝仔啦 係組仔 有啲人問起佢上一段感情 竟然話自己上一次拍拖係兩年前 但係啲人話係近期分左冇幾耐

屌你上ig睇啦

大把呢d人啦
臭朵與否一樣有人埋身
你睇呵強姦犯又出pool啦

摩牙

more d咩
佢地都幾公開啦

ELSS miss 晒2個 係咪可以收皮？

我見到有fm俾elss block咗
下年再讀過 or 上年嘅source自己p走個日期啦

5%分都要讀過？

對唔住大佬

有兩個阿雪 邊撚個阿雪

矮啲肥啲嗰個

林雪都係雪

ching咁盧覓雪都係雪
btw 是咪英文系嗰個？

下唔襯喎 個p應該都成185 搵個170以上好睇好多

更正：係米九
其實乜鬼最萌身高差其實好怪

女人中意ff

係咪cccwss
佢好撚正wo

LCC attendace requirement 係幾多成
走過6堂唔比考試係咪真

真 正常就會出咗warning 先 再走就唔比考試

其實cluster有冇attandence requirement

唔識睇course outline？

course outline有寫就唔洗喺度問啦

睇你邊個教架啫
利申：陳謙教 走咗起碼四成堂都無F

巴打唔好爆名啦
佢俾人炒左點算

佢今年仲有教咩

係campus有見到佢
唔知有冇教啦就

有無whc女下sem無roommate ？
想轉去whc 但唔識女仔

麻煩telegram我

留個名先

lingu係tvb有個50周年特輯，你地都可以無人上水

下星期仲有架
漢仔

「為慶祝嶺大在香港復校五十周年，大學委託無線電視有限公司製作一系列電視節目，讓公眾更加了解嶺大的特色和成就。

最新一輯以《嶺南大學金禧呈獻：博雅教育之道》為主題，包括兩集30分鐘的節目，將於12月9及16日播出。節目將深入介紹嶺大的歷史、成就、特色以至課程。節目詳情如下：

播出日期：2017年12月9及16日（星期六）
時間：晚上10:30至11:00
頻道：無線電視翡翠台」

拎U亞洲第一！！！
唔講咁多
漢仔好波！

好撚柒啊屌
等陣俾親戚以為好勁就仆街

學校係尖沙咀條隧道都有賣大廣告…

就快新年 大家可以準備好同親戚曬命
漢仔好波

uncle:侄仔你而家讀緊咩呀？
me:我讀緊亞洲十大博雅學虎
uncle:咁既係勁過hku?
me:uncle我有啲事要走先…

仲未完sem

星期五完架啦頂住

跟住又開sem

我今曰先第一科

有冇人今日考econ?
Q4個題關於perfect competition, 個market price係唔係$2.91？

下星期二先完sem呀dllm

鬥慘大會開始 下星期三

考到20

嶺南冇人讀書ga wo

今曰下晏李彭廣是咪玩勁個鬼妹

利申：個鬼妹幾正

我都見到

又認錯人？睇清禁個名

仲有一日

聽日下晏

個campus已經冇人 個個完曬sem

merry Christmas everyone

Merry Christmas to you all.

Librarian 好唔好做
見到email話請人諗住試下apply
有冇人做過
知唔知幾錢個鐘同大概做d咩

$50/hr 做樓上mllc執下碟咁 hea hea地
天地果時番工sip時間又有錢其實都幾好

新年快樂

幾時派grade呀

gpa絕無意義
好似12

有冇文科ching可以講下以後出路諗住點

問啲你自己都知答案既問題有意思嗎？

sem2有冇每人一個特定時間reg科？

八月果陣咪已經reg咗sem2嘅科
15號開始add drop

重有四曰就放gdp了

但唔係都每人跟返student id有個時段架？

有冇人讀過clc business ethics
見有sl唸緊讀唔讀

校網send咗emial黎，寫咗時段同對應嘅id 號碼

想問下

如果唔去exchange year3先開始讀free electives 會唔會趕唔切？ 因為要讀成7個咁多

唔會趕唔切
除非你有一兩個sem 係讀四科

咁如果我有一個SEN係讀4科 係咪有一個SEM要讀6科口竹

準備迎接gpa

凌晨出定聽朝出？

正常係聽朝

點解唔12點出既

驚你睇完訓唔著

知唔知幾點出？？

我淨係知我已經係registry 門口排緊隊，好多人，registry老母都會好忙

Why？

點解我仲未check到 hold住左?

因為registry重未開始做嘢

就嚟12點都未出

仲未有

咁心急做咩

12點啦

出左

gg 得3.6

Sem1 爛grade，但係Sem2 過翻3，重洗唔洗defer

有無人知想tran科程序係點 真係好唔想讀自己個科

搵哂兩邊dept. head approve

係咪一定要gpa好高先有可能？我真係讀到好爛 其他科都ok 就係因為main subject拉低左gpa 唔該巴打

apply唔到又唔會死 自己試下啦大學生

想問下幾時開sem

知人好低gpa都tran到 你問下個head先
如果你有讀過想tran個科d course又高grade就固然最好

1月18號，但好似頭一個禮拜係add/drop period都唔計attendance

正路唔計，
但某d仆街會計

有冇人試過apply reassessment? 係咪要搵左prof傾下先再apply會好啲？

中文系同社科出路係咪都係乞食
就算乞食都想讀科自己鍾意既

如果你apply咗好似講明唔可以再搵個prof

有咩cluster好讀 求指教

be your own boss

Mind body emotion

Legal System of PRC

曲直難分

搵prof先
聽過唔少prof表示
remarking= 挑戰佢地

學點搬龍門？
我說了算

飛鏢仔返左香港未，組媽話好掛住佢

應該差唔多

本人

understanding museum

但其實應該同佢講咩？ 直接同佢講我覺得個grade可以好啲？

唔該曬大家 但個啲時間唔岩
最後reg左innovation in practice

你咪話I deserve better！

認真
你話自己put左effort/ 差dd過3
你問下佢有冇上調嘅空間lo

呢個好嘢
識讀一定讀呢個
museums咁得意
又有羅浮宮 大英博物館讀

Agger

有冇人知入紙點搞
registry封email好似冇點提過

appeal兩次都成功過
但都係升得一個sub grade

好似去黃氏定唔知ssc拎紙
然後搵果科嘅prof簽就ok

上網都有得印form 俾prof簽完交去開呢個course嘅dept就得

求指教

㩒入去RS之後
會有個格俾你填點解想appeal
之後我咪填點解 (事前冇搵個prof. )
之後就得左

仲有兩次field trip去添呀
利申sem1有讀

你地好 想入黎問一問野
本身係其他學校學生 但屋企係lingu附近 想問下lingu會唔會有地方係24小時都可以比人坐係到做下野 而又唔洗學生證都入到

canteen隔離d 檯凳
不過d exchange/ 洋腸愛好者 中意係果到把酒談心

諗起前嗰排自修室壞左成半年都冇人整
完全可以自出自入

好彩你時間唔岩…

其實一早聽過be your own boss 係伏
下年再呃其他freshman啦

F左科可唔可以求pass

建議你直接搵prof. 傾

World hist 例外

cle9028 sexual culture 如何

發現campus 多左好多靚女

不過無圖

又進入咗死城狀態

又就黎校長盃 啲重頭戲了

有咩好睇

一定係睇whc 踢校長盃

球皇鏘哥

睇佢表演 一己之力 帶領whc拎冠軍
今年好睇啦

CCCU Cgpa要幾多先上到黎 yr1想tran soc sci sem1 gpa有3.26

Social problem solving and decision making in the modern world

上面堆cluster係咪基本上係伏cluster列表來？仲有冇其他
下個sem唔想再中伏

今日校長盃火藥味咁重

校長盃都可以有火藥味?

邊場

係 hall E 班友好似癲左咁

E對D

咁邊隊贏
聽講今年Hall E今年強勢喎

E贏 3:0 比人追到3:2

哇哇哇 學校搵人撕曬學生會啲洗樓紙

祝大家新年快樂，新年進步

Gpa唔過三有咩exchange好揀

其實大部分exchange都唔洗過3
2.5 就得

嶺南冇人會理校政

聽日足球校長盃
有冇ching睇好邊一隊??

今年嶺南拜仁隕落
除左hall G H, 間間hall都有1-3個校隊
所以隊隊實力都好平均

wjy 黑馬 同埋hallf無校隊 踢得算係咁

Jy今年個龍好似幾勁 又型又有覇氣

同意 光頭都可以咁靚仔 咁型

wjy有佢贏哂啦 好似仲要零失球

Jy雙光頭好勁 個龍同個中場

中場係咪叫Hei 都好靚仔

講到又踢得又靚仔 去睇下先 JY下場幾時

個龍好有霸氣

佢地今日輸左波 好慘

個龍好唔抵 俾入單刀入波

決賽竟然係c vs a 其他燈死曬

燈死左邊幾隊

睇個勢C勁啲
兩邊都要睇校隊同exchange發揮

想問下各位知否嶺南英文定翻譯系較難入？

翻譯

都係21 分

推

校長盃籃球係咪出咗4強啦

聽講halle打halld個場計錯分

嚴選足球校長盃MVP

Hall C球星ig屌哂鬼喎

收到風hall a個sky對hall c個球星恐嚇佢問佢想斷邊隻腳，仲吐口水

一定係神偷天哥啦 又打龍 又出嚟踢 全能到仆街 把口仲識放暗箭

心理戰術加飛劍戰術最高昇華

人無恥則無敵 天哥好波carry 呵

攞完黃仲串撚柒柒

呵

紅呵因為天哥都贏得唔光彩啦

天哥放番出黎？

呵9號 睇見都眼冤

紅呵九號做過咩事自己心中有數啦

陰公 贏得咁唔光彩 唔知d hall A人仲開唔開心得落呢？

出埋港超龍解放天哥出嚟 嶺南拜仁都擋唔住 天哥

形容得好撚好笑

球星好慘

呵咪又係為咗贏先派天哥出場 見ig update得咁快就知佢地好開心啦

呵贏得咁唔光彩 出口術犯規冇波品樣樣齊
爛仔呵果然當之無愧

本身諗住黎睇一場好波 話哂決賽應該幾高水準 呵出港超龍冇咩問題 決賽本應係俾最叻果22個落去踢
點知個紅衫9號全場好似打爛仔交咁 幾肉酸 原來呵唔敢大大方方企出黎踢 要用埋旁門左道

琴日路過左去睇決賽
點知成場爛仔交咁
Hall C為左贏咪又係冇撚哂品 襯人地24號仔跳起個陣推鳩人落地
唔係想借天哥黎扮到自己清泉咁呀

唔講以為就到reporting day

冇錯，衰在呵C唔夠奸，on99 只係推鳩人落地

收嗲啦 你狗嚟咋 又衝出嚟咬人

唔忿氣咪黎咬番我囉 乜論點都冇
反正你地狗咬狗 唔關我事 我都係路過睇唔過眼先出聲
講中你呀?

今年每棟hall 除左 g h都有啲識踢嘅local帶住 都幾均勢
hall a 就佢地上庄p帶領成條後防線
hall b 就有個fm 中場 再加埋佢地本身個隊長
hall c 就成隊都有波底 平均 再加埋隊長同埋球星帶住
hall d 就有個fm 中場帶住踢 都叫有啲隊型
hall e 成隊波底唔差 有火 特別係個10號 幾好波
hall f 個龍門 同中堅 仲有今年係hall c轉過黎嘅中場
hall wjy 兩個光頭仔
hall whc 球皇鏘

管好自己啲狗先出嚟吠啦

咁你都管好你班強姦犯先啦

reporting day都未到

世界大戰序 由校長盃掀開

想玩場真劍勝負都咁難

天哥好似有份打籃球校長盃 有冇人招呼佢？

垃圾天哥 Hall C校隊Alan夠做

今年hall C籃球好似一早輸左無得對天哥

點解到今日為止仲會有人中意賊王天

咩賭天王

贏咗兩場喎ching

無人中意佢呀 所以有乜都屈落佢度

巴打會唔會錯誤理解’屈’ 呢個字
未做過但話係佢做先叫’屈’?

係呀 天哥好無辜 明明乜都冇做過

講咩呀你 咩垃圾 我叫天哥吐你口水呀拿

小心佢問候埋你兩隻手添呀

吐口水呢啲狗先做
果然係爛仔hall

再吵就問你想斷邊隻腳

好驚呀

天哥噚晚做咩唔吐口水救山火？

點睇Hall E vs Hall D 籃球校長盃單野

以後組辯論隊得啦 到時hall g hall h奪冠不是夢

但係聽講明明係Hall E贏 究竟係點

ching 又唔好咁激動辯論都要有理據
但我都唔明贏點解又會變輸
求ching解釋下

好似話計錯分
有片為證
應該冇假掛
如果可以咁推翻決定

咁都唔駛重賽
前後差4分喎

依家好似連重賽都冇
直接變左hall e贏...

有晒片 唔變都贏得唔光采喇

咁嚴重出錯都唔駛重賽
校長盃

不過直接投票判咗Hall E贏又幾神奇

極度懷疑係ssc唔想搞咁多嘢所以噉做

聽聞今日重賽喎

Hall E贏面大啲? 對面好似傷一件

今日Hall E好似又贏？

如果唔係對面傷
北宿班毒撚點會贏到

聽聞hallE 三殺咗 hallD喎

Hall D成日鳩foul 如果唔係都唔洗輸

三次都好彩lo
唔得？

Hall E 20號

駁唔到 班友好似贏咗冠軍咁😂😂😂

足球黑哨籃球兩次都黑哨 迫害博愛堂

唔係唔得 不過要再重賽

重賽輸方真係慘過食屎，不如直接第一場認輸重好

又唔可以話咩嘅
不過本身話要重賽已經好柒
係分板計錯分 又唔係判錯
比你r到叫重賽又點？
咪又係輸

“唔係成日xxx 都唔洗輸” 個xxx百搭嫁喎ching

啱
重賽到有真正賽果先得

真
有曬片 有咩好拗
唔通成條片改出黎咩
而家輸多次啦
自己拎黎柒

Ching 究竟有幾憎hall d

聽講又要再重賽

議事論事姐
我齋屌hallb 姐 私怨
其他我冇咩所謂

講真 ssc計錯分 Hall E Hall D都係受害者黎既
其實又無得就咁塞返兩分俾Hall E 因爲事實上如果大家知個真實分數既話最後部署會唔同 重賽會公平啲既
不過重賽完輸左都要賴既話
我幫你貼返怎樣才算贏Hall D潮文囉

呢位Ching 夠公正

其實成件事最柒係SSC
On撚99計錯分
都唔知成班友坐係到做咩
不過係可能重賽真係係一個咁on 9嘅情況下最好嘅選擇
無得再拗

好慘 計錯分都比人屌

我覺得係抵屌
你四條友坐係到 睇住場波都算
球證做埋手勢比你睇邊個入
再加埋張分紙 然後仲有得即時㩒分板
咁都可以計錯
唔屌你屌邊個？
不過好似唔只SSC 球證本身都有派人去坐係到計？

阻阻大家5 － 10 分鐘時間，求求各位嶺大連登巴絲幫幫小弟做份fyp 問卷 ,
小弟只係想順利畢業 無盡感激

唔知今年邊棟呵拎大盃

如果唔記得reg summer sem session 1 可以點 問SSC 有無得reg返得唔得㗎？

A

試下去求d西女人

緊系A啦 請埋港超龍打校長盃 如果咁都拎吾到就真系柒啦

羽毛波女籃排球呢啲其他運動係咩Hall贏

有sky哥踢場區先係奪冠鑰匙
係港超龍解放我sky
你估我sky唔識臨門用口水吐個波出嚟咩？

LM睇天哥恐嚇村神再入決賽

想斷邊隻手

女籃未知 睇勢似B 羽毛波 E 排球好似都係B

希望 強姦犯Adrian可以強姦天哥 將天哥就地正法

學校圖書館同itsc又請人
好似話有面試 有冇清知詳情

Making of HK exam 點先pass
十幾篇readings 睇完都唔知答唔答到

Library 網嗰Exam Database 有上個Sem Paper

原來而家呢啲垃圾科都要exam

fmbb 真慘

好想玩多次ocamp 組媽

嶺大五件事：住hall,上庄，exchange,拍拖，講KC

幫fd問 有無人係LKK/MBG/北宿範圍執過黑色銀包 佢話佢身家得翻銀包入面個100蚊 有學生證個啲 有就係度覆下

時間係下晝一點到五點呢段期間
13/4

有冇人有留意Gööp呢個apps

今日上完lecture算知道少少exam點考

我也想ocamp 迫不急待

求指點

就完sem
見到招組爸媽
意味著就快到8 宿武林大會啦
希望今年唔好比毒撚呵扮chur搶人

LingU master諗緊讀part time 定full time好
LingU full time master 申請住hall成功機會大唔大? 由於住得遠一日要用超過3個鐘搭車返學 所以好需要住hall 如果full time 都細機會住hall既話就廢事轉full time 因為冇可能一星期咁樣搭四日去返學
另外 見佢一個sem先開3-4個elective 但full time一個sem已經要揀兩科elective 驚冇乜得揀要讀啲唔想讀既科
有冇巴絲讀緊/讀過知道可以講下?

做咩咁睇唔開
連master都係嶺南

啱
毒撚hall全部都係毒撚
摺柒佢啦
其他全部fit馬
點會揀毒撚hall
今年d fm on99

有cu ma offer都要揀ling ma

咁我應該點

好視乎你究竟讀master係想做咩
洗底 嶺南咪搞啦
為興趣ge 咁咪睇下lingu/cu 個focus啱你多d

講緊LING U 既PART TIME好定FULL TIME好

FULL TIME會唔會容易D申請到HALL?

sor
見你講cu以為係揀u
mphil ft可能會好d
多做research野
但係就咁taught master pt都得啦
辛苦dd咁

嶺南有兩棟宿舍俾postgrad student/ nds/ exchange
ft應該會好d

BTW，幫男朋友問。
CU 哲學MA定LING U 哲學MA會好啲??
如果最後都想上PHD既話

THX
又要同大陸人爭

LingU係人(ft)都有hall㗎啦

問翻tutor啦

In Hall B we trust

準備完sem 輕輕一推

真係死城

冇計啦 依家有個Goop 邊有人上連登
可能遲下十宿大戰都冇人係連登推post

我唔係講緊個po

完咗sem堅係死城

依家goop都少咗好多人玩啦

仲十咩宿戰呀 嶺南一年摺過一年 棟棟咪差唔多

冇人討論紅呵有人偷嘢？

又有？

聽聞今次唔係天哥

係紅呵現庄喎

摩牙摩牙

幾時出gpa

6月12日

畢業仲未搵工 完全唔知做咩工好

而家先搵intern會唔會太遲？

成棟hall都係神偷咁

never too late

JIJIS/JOBSDB 果d搵下
有d細公司/ 幾好ge公司都會有internship

想問下各位HD有冇hall住？

又一年啦

好似等degree住曬 之後再申請

一年都未爆到post

就黎放榜 係時候推返個post

啲師弟妹都係主力睇Goop嗰升學講

希望可以R下佢哋黎，帶旺個post

fm留名 有冇人知呢啲日子實際係要做啲咩
係咪一定要番

八九號reporting day，係confirm offer、報soc camp+入系會睇、睇十宿booth然後翻屋企報hall
22-24NSO，包含埋official welcome，大學方面搞嘅ocamp，悶但係都一定要去，唔係課外學習嘅分會少好多
26-30係hall camp，會係其中三日，除非特別理由唔係都一定要

hall camp唔一定要玩但喺如果住hall本身份人摺唔玩會識唔到人

唔該晒兩位 我senior entry嚟 lingu係咪一定要住hall

好似要住一年

各位巴打幫幫手呀
最後50人
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係
前後6頁,共64條
第4頁頭幾題,題目一樣只係選項唔同
唔係BUG黎

*如果唔係target population既就會直接跳去最後一頁

啱，讀四年就住兩年

Done

Thanks

朋友 jupas就好蠢既

又一年

你擺左咩choice佢就以為你就想讀

認真，依家有東大揀，老閪都咪入嶺南

仲有珠海dse 18分year 1 免學費

唔好伏人啦 珠海
去走後門好過

咁又係，最緊要佢哋揀想讀同有能力讀到嘅科，唔好人揀就揀/為錢而讀

放榜都係得幾個留言

間學校連廁所廁紙都冇
不了啦

未放jupas

嶺南未放jupas唔會有人睇得上眼ga啦
雖然放左都唔多
成日俾人reject

呢句真當年覺得嶺南不是U

巴打們有冇見到嗰2016-2022嗰七年計劃
好似話有啲新搞作

同埋有Turnitin 同 Online Tutorial 嘅網上問卷巴打們表達意見，諗起Turnitin 如果每次交都唔同%，當寫嗰啲都係抄

有冇人一樣reg唔到科
話我冇time ticket 明明已經見過advisor

我上年係咁
我要專登麻煩advisor返去
然後我又要返去office
一齊先unlock到
on99
仲俾我advisor challenge我係咪冇見過佢

咁麻煩
我同幾個friend都係咁 仲要有啲去緊exchange

關學生咩事

話會有讀書會計劃， 整咩學術研討會當ILP課程，仲有多啲資助exchange去更多唔同嘅地方， 貫徹博雅教育等等。

正吖喂，超越港大指日可待

請問有冇巴絲想轉 ccc8004 tut timeslot

巴打/絲打我CRN 88 (Section 14), 本身有啲興趣想轉，你係邊個section ?

我 crn95

係星期五Tut, 如果轉咗嗰日我上完另一堂就得一粒鐘食飯

咁唔緊要啦巴打 我再搵下人 唔該曬

唔洗客氣

各位CLD有咩好介紹？
CLD9016 Music and the Science of Sound 點？
想下個Sem 讀

唔係無得轉section咩？要俾supported document(?)

係呀，但要咩supporting document ? 信定其他

入咗LU history
有咩要注意

等死

點解

搭單問埋CLD9005 Colour Science and Digital Applications

好似係新科黎，好難講
CLD9001 正

Hea到痴線
識photoshop可以一戰

宜家攞F都少左喇

口水佬果科social econ 幾hea讀既

CLD 9002 ?
下個Sem 係 Wai Chung WONG 同Kenneth 教
Anyway thanks bro

Contemporary English Studies無interview？有無過來人分享自己幾分入

哈

八大水泡中水泡 自己諗

大約20-22 呢個range

我fd上年19入到

越黎越低ga啦
可能18都有

應該無18

Course code 未必年年一樣既，呢科係social 加 econ，有溫書易有b range，有econ底更加好

點會冇

18 係asso hd升入黎咋嗎？ 我未聽過有18

👀

都要睇咩科嘅
Visual Philo依啲終極水泡科

今年文院有冇籌委

推下post
點解social今年好似咁少人派到soci major,但咁多psy

想問下 8,9號reg day係咪是但去一日就得

分faculty 舊年係business一日，sosci+文院一日
jupas嘅話accept offer果頁會寫咗 non-ju應該email（？都會寫埋

nonju
交完錢完全冇email/電話

過兩日/jupas放榜前一兩日都未收到嘅就email電話催佢啦

真係咩，派到soci
GPA 唔係特別高

讀晒cluster可以再reg當free elective?

想問學校規定要你去既嗰個ocamp 唔去得唔得？

點都好最好去，因為計好多課外活動分（5分之1）

呢四年搵定個靚兜出黎揸

唔去冇15分ILP

其實個camp好悶好正經 只係有D浪費時間啫
全港大學大專最正氣ocamp來
一世人一次咪去吓

如果你果組會玩房game可能會冇咁悶添

幾時大戰先

wfc ilp
一個sem可以搞掂晒

朋友，jupas就好蠢既，你摆左咩choice佢就以为你就想读，你想读而又读到唔通佢唔咪比你读咩？ 但真系世事如棋获获甘，佢点知有人摆左又唔想读咁古惑又聪明？

我见你相貌堂堂一表人才双目清明额头隐隐有一股灵气流出，连JUPAS都比你FAKE埋，睇极你个样都觉得你系儿孙满堂寿终正寝果批，正所谓尘归尘土归土，你归宿唔系薄扶林马尿水（马料水），都系西贡九龙塘啦，驶乜日日咁委屈坐西铁返屯门？咁所以呢，小弟不才，指条明路比你行，过几日reg day呢，考虑到摆明唔要OFFER又系串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，让返个offer比有需要既人，无谓死人霸生地，下年你开开心心入三大摆两围我实第一个带齐人情食你餐饭，今年等其他NO OFFER同学有机唔驶做无主孤魂，系咪一家便宜两家着先？

系度温馨提示你明年请早，再预祝你下年成功！ ^^

毒撚

更加要去啦 可能會識到大學生涯唯一一班朋友

可唔可以講下嗰幾日有咩要做？ 真係淨係聽講座？

開學禮、team building game、體適能、參觀圖書館、SU talk…好似係咁多

有啲學系/宿舍仲會安排同prof/warden見面
利申NSO peer mentor

下個星期

仲有睇下你想join咩學會咁

商科人 切勿 入LU 學校支援比較少 全部叫你做都係細firm intern 一係叫你做義工 或者去 oversea無人搶既intern 另外 就算你有3大實力 但你會因個校名 比hr undervalued

銀行又好地產都好 最講求商科學生既 bg 同network 就校名同學校搵工上既支援 2方面 已經係比下去 不如讀多2年asso 搏下走後門入3大

當然你想hea住讀而且dse又唔高分 就入來啦....

依加仲接唔接受報名

仲有冇人敢入紅呵

仲未有人講野戰單野

聽人講條女好似係bss上庄

Bss啲女都好淫亂 又呢單又沙律

估唔到今年無八宿兩soc大戰

jupas放完榜就會